和記七月尾到期 求100/500M淨寬頻轉台推介

唔洗咩mytvsuper/家居電話個啲
有意留個tg傾下

巴打 tg mrbear622
保證平 只做一單